<<<<<<< HEAD
# Práctica 1

*León Canto Angel
=======
# PrÃ¡ctica 1

*LeÃ³n Canto Angel
>>>>>>> c8d3a347b188aaa92700895dc30b0373bbbf2745
*311253171

***

##Ejemplo

Para ejecutar esta practica tenemos que posicionarnos en la carpeta que se encuentra el codigo fuente desde la terminal ejemplo: cd tareas-redes/content/tarea/AngelLeon
 ejecutar el archivo para compilar con gcc listas -o listas  
 para ejecutar  es con el comando ./listas

Si se desea compilar con el  archivo makefile es come make listas y se compila
 le muestra la pantalla 

![](Imagenes/P1-R-1.png)

![](Imagenes/P1-R-2.png)

![](Imagenes/P1-R-3.png)

![](Imagenes/P1-R-4.png)

### Bubblesort

> Se tiene que correr el programa y poner los numeros depues del archivo objeto 
./ordena 3 4 5 1 5 6

![](Imagenes/P1-R-5.png)






